港豬數量遠超連登，根本最後都係泛民大勝

lnbc

根本唔會有人理連登 呢度個幾百票邊個care

一定啦，都唔知班販民打手上黎谷票做乜柒

係, 無辦法

但至少我無含撚投票

關愛座都墮撚埋馬，根本焦土派連喺連登都稱唔上主流

咪係
咁撚多次都知呢度根本無影響力
唔知上黎成日叫人含係咩玩法
咁撚有信心自己過票搞掂啦

焦土on9 損人不利己

連登班友有冇18歲都係問題

班五毛剩係忙住做鍵盤戰士
邊撚個得閒理佢地

含撚既人唔該以後都唔好屌泛民
因為係你地選出黎

連登班小學雞都未有投票權
日撚日洗版以為有幾把炮
原來得幾條友理

根本從來兩登都唔係主流 最高影響力果陣咪影響千幾票

好快樓主會俾泛民打手屈係五毛